吾巧意思 禾曼色盲 波衫...

睇唔清楚 放錯水